[I/A/PC] MGCM マジカミ成人手遊鉅作(6)

你相信無限可能性嗎?
魔法少女主題 (回合制指令RPG)

ios:

Android:

Android DX版:
要先dl DMM game store apk，再係DMM game store入面 dl MGCM DX apk

PC(網頁版)要vpn:

PC(網頁版)-DX版唔駛VPN

wiki:

2020年7-10月活動預告：

比例尺：

十二金釵：
都立有羽高校

遊部いろは CV: 夏和小 生日:4月8日
屬性: 白痴、熱血L、勇往直前、魔法少女廚
又稱: 168、圓神（只限Ultimate Magicaいろは

++++++++++++++++++++++++++++
朝永花織 CV:柊奈々 生日:7月8日
屬性: 特M、平胸
又稱: カオリン、花枝

++++++++++++++++++++++++++++
袖城セイラ CV:栖崎あんず 生日:3月9日
屬性: 有羽校花、冷靜型
又稱: Serra, Seira

++++++++++++++++++++++++++++
百波瀬ここあ CV:今谷皆美 生日:10月19日
屬性: 巨乳、衝動、顧家/母愛型
又稱: 可可亞、可可、孖辮、巨乳

++++++++++++++++++++++++++++
私立武良穂

東山陽彩 CV:琉花あか 生日:1月9日
屬性: 平胸、冷靜、軍師
又稱: (有咖咩? 不過人氣top1)

++++++++++++++++++++++++++++
大鳥蒼 CV:渦井ゆきの 生日:12月13日
屬性: 富正義感、努力鍛練型
又稱: 蒼B (尋晚比大鳥蒼鬧巴打老婆

++++++++++++++++++++++++++++
大鳥丹 CV:手塚りょうこ 生日:12月13日
屬性: 大奶、熱情、大姐姐
又稱: 大奶丹

++++++++++++++++++++++++++++
雪船エリザ CV:蒼依ハル 生日:6月17日
屬性: 富家女、天才、誓要與陽彩爭一日長短
又稱: 公主大人、大小姐、Elisa

++++++++++++++++++++++++++++
私立聖チャールズ学院 (私立聖查理斯學院)

槍水りり CV:柳ひとみ 生日:8月7日
屬性: 迫爆、爽朗、不拘小節
又稱: lily、莉莉

++++++++++++++++++++++++++++
環はなび CV:とこたかとこ 生日:9月5日
屬性: 無口、謀略型、賭徒
又稱: 花火

++++++++++++++++++++++++++++
丘田マリアンヌ CV:波奈束風景 生日:5月25日
屬性: 宅、怕事
又稱: 瑪利、眼鏡、Marianne

++++++++++++++++++++++++++++
及川依子 CV:北風響子 生日:11月6日
屬性: 腹黑、毒舌
又稱: 依子、小淫娃

++++++++++++++++++++++++++++

拿話晒都12億制作費
唔玩都撳黎睇下丫

識郁既

如何刷首抽
只有ios同an普通版有得刷，網頁同dx版要刷都要洗DMM acc會比較麻煩，建議先手機刷完再引繼去其他版玩

流程：裝驚＞撳撳撳＞去到Ｋ房領獎（應該有13000石左右）＞抽＞唔岩就＞
ios: del app
an: del data
然後去番step 1撳過

抽到咩角開得?
睇呢度

不過呢隻驚唔可以一隊走天涯，唔同模式唔同敵人都要稍稍砌下隊砌下角
無話無邊隻唔開得驚，就算拎到雙ＳＳ角之後都仲要補角先齊隊

新手建議
擺好最好既4隻角做基礎
(例：控場角：[送既]惡魔いろは、buff角：[主線拎]SR陽彩、打手、打手)
先睇住d素材黎升上廿零三十Lv先
唔夠打先再提升
先主線，到三或四章開vs，每日都清vs體賺幣
之後推主線到9定10章，開埋塔同討伐
加上活動，呢d獲取素材既性價比比起曜日，主線都要高，所以優先打
之後想升角升技就自行安排

過期巴打角評

打手：
鳳凰丹：主線好少用得著，但打無盡之類單體Boss就好有用，兩招技都帶火傷，2技超大力，單體輸出最Top Class，仲有自帶復活加攻（注意：佢復活有cd，cd完左可以再復活）。
19 Evo 蒼（我無，會Coin換）：主線打手，快速清場，打單體Boss就唔多夠力。1技最高50%解敵Buff, 2技全體攻擊加裂傷，3技單體冰凍，如果嗰下打死對手，傷害會擴散至全體。

坦：
電車いろは：長駐50% 機率傷害無效，所有攻擊帶40%機會擊暈，1技機率回復無效，2技一招打3下全體，每一下都有50%解敵方Buff。可Sup神坦。
皇騎蒼：1技斬3下，每下最高50%機率降防，2技自解Debuff，自上兩回合反擊，全體上兩回合自回，滿技Cd3，基本上可以keep住回血，被動技俾人斬會回行動力，防御力會影響攻擊力。上防珠同防Sup打防反幾乎乜關都用得，仲可以當做補師用。極推薦有一隻。

Support：
19 Evo セイラ：萬能Sup，1技 單體機率吸15%行動力，2技扣對手50%行動力，3技己方全體加攻，敵方全體減防。
20 Evo 陽彩（仲未抽到）：萬能Sup，1技單體機率減攻，2技角自己全體解2個debuff 加2turn 防，3技全體上攻buff，上盾同回復行動力。4技！：隊長技，每加一個限界突破等級，全體命中提升。
依度引一下古語：「臥龍，鳳雛，二者得一，可安天下。」
20陽彩係限裝，未知幾時有得復刻

關於組隊
組隊黎講有分主裝同副裝
所有技能都係睇主裝（活動加乘都係）
而主裝唔可以裝重複角色
副裝既話無限重複角，反而副裝用同角色會有數值bonus
同角色同屬性=30%數值
同角色唔同屬性=25%
唔同角色同屬性=25%
唔同角色屬性=20%
如果件裝(多數R裝都有)有呢個技能既話

咁件衫就係百搭裝黎，即使同主裝唔同屬性都會夾硬有同屬性bonus

初期唔知點編隊既話會建議揀好四件主裝，然後撳オススメ編成，咁就會係唔更改已裝備既衫既情況下去自動搵最大數值既裝幫你組埋入隊

另外官方wiki有個模擬器都幾好用

可以揀好角色屬性同埋數值之後幫你sort最高數值既副裝出黎
咁就更加容易去揀練副裝喇

＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋

關於法珠
一粒好既法珠會等於一件升爆既副裝，所以法珠都係戰力重要一環
主要會用到既法珠一般都係攻％珠（最好細字搭埋＋攻）或者速度珠
攻珠比打手，速珠就比buff /debuff角，仲要睇埋攻擊先後順序（例如打手無可能會快過buff角出招）
另外某Ｄ角色會用到其他屬性珠例如皇騎蒼（ロイヤルアーマー蒼）防越高越勁就會用防珠（防％＋防），婚紗花織2技係自己血上限越高越大傷害，就會用ＨＰ珠

另外要提一提法珠細字有機會會有副屬性，副屬性只係俾副裝衫用
例如婚紗花織(光屬)，副裝用SR2019花織(水屬)既話因為主副裝唔同屬性會無左屬性數值Bonus，如果呢個時候裝粒有副屬係光既法珠俾SR2019花織，就會令主裝婚紗花織都可以享受到同屬性bonus

TLDR：有副屬性珠裝係主裝度無撚用

呢隻驚裝珠唔駛錢，拆珠要錢，覆蓋都好似要錢
新手黎講法珠會建議求撚其刷主線拎到D SR珠裝晒俾D常用裝先
R珠都可以用住先
然後等一個月兩次既免費拆珠週末，再拆撚晒出黎慢慢睇住你Ｄ組隊黎裝法珠
要小心唔好覆蓋舊法珠，尤其係Ｄ UR珠，無左真係喊到無謂
然後有多既Ｎ珠Ｒ珠就一概賣錢就ok

法珠出處：
- 主線會Hell會出SR珠
11章Hell可以刷猛擊（攻％）
12章Hell可以刷敏俊（速度）
- 打無盡獎勵有機出
- 每小時去望下驚錢shop有機出（UR珠要1百萬，最好留定錢）
- 每個月會有一次法珠event，玩足會送2粒可自選細字UR珠

每個月石頭進帳
每日任務：50石x30日=1500石
PVP：10石x5場x30日+排名獎石x4週(400~449分：400石)=3100石
法珠活動：50石x3排x3關=450石
活動劇情：400石左右+200石x6箱=1600石
巴別塔：(普塔)20石x40層+ED50石+(難塔)20石x40層=850石 / 1650石
公會戰：20石x3場x14日+排名獎石(201-500位：1000石)=840石 / 1840石

總共一個月8340 / 10140石

- PVP正常hea打點都有over400分，有時間就打盡晒PVP體力，賺PVP幣都可以換好野

- 巴別塔其實好睇衫既庫存量，某Ｄ關無對應衫就唯有等免體週末去不停trial and error，不過新手完成到普塔已經好好，難塔就盡打囉，每層都有Ｄ石，執下執下就抽多下咖喇

- 公會戰個排名獎勵就真係睇下執唔執到好籌入到個好公會（排51-100位既話都有3000石，變相賺多十抽咖喇），某Ｄ前排名會入會要睇你個人得分，所以都係盡力打啦

lm

陽彩會招人

今期眼鏡主場搞到無哂人上線

無盡大家打到幾多lv 打到43上唔到

你有咩人用?

得依4隻 花火就換左2020 上左幾層 卡43
推sr應唔應該升技?

花火SR 嗰隻勁過2020...打無盡SR花火要滿技，其餘唔使。SR花火嘅火力係睇隻Boss身上有幾多Debuff，所以打法都係以幫隻Boss上各種Debuff為主。

明白哂 thanks

同埋抽唔中冇得刷箱刷快啲

去到後面你睇template都係鳳凰丹，鳳凰花火，祭典ココア同埋泳裝エリサ多

鳳凰丹，鳳凰花火同祭典ココア係鐵膽，最後一個位就泳裝エリザ或者惡魔セイラ，惡魔セイラ無咁大力但會易拎啲，可以用卷抽。

我依家都係用緊惡魔セイラ
真心砌完之後覺得世界變左好多

唔單只你盡用得著，BF都有用。

無盡改玩法之後會唔會同BF一樣有特殊加成

又要重新打過我80lv都無一個月

要重新打過?
不過我都係52lv卡左好耐

10月21日無盡唔係換怪咩,全部重新計過

之後會用最大傷害派獎，依家個紀錄會繼承。

姐係唔分lv了?

係，即係你夠火力嘅話，第一次就可以拎哂全部獎勵

出新角
大家點睇

削血換turn兼全隊減2cd，配拉速角應該幾開心
等4個月後用藍票抽

又花火

普通難度既塔
打到47f打唔贏
第3rd 4隻鳳凰丹我呢d新手點打 係咁復活

1)控場逐隻逐隻打
2)加cd
3)坑渠蓋

公會戰仲要連續開幾多次水屬

怕轉得太快其他人跟唔到? 不過應該差不多會轉

btw成半人未出刀
提提各位記得出刀11點會回架喇
唔出就蝕3刀架喇

有20花火都係打得20萬附近,可以點砌好
而家個隊:圓神放頭、20花火、20陽彩、減防個隻SR蒼
換走SR蒼落加爆擊既丹,定將20花火提速,得佢射多一炮好?
而家圓神同20花火副裝係攻擊配置

我20花火反而係直接組全暗
19seria炎節kokoa同婚lily
都上到近30萬

炎節kokoa去左另一隊配鳳花火

原來有新post 11點前冇打到小咗60石

今日打返，眼鏡除眼鏡都救唔返，少左好多人。（無人想睇凌辱眼鏡？）

唉屌 打死剩一隻半輸左
我d水屬比佢打兩野就死 光屬丹一野秒走
睇黎要多d積累先得

玩緊中文版 新手打塔打到50層完全唔夠打
2rd四電屬 我d水屬多 boss都見唔到

屌佢老母BF撳撚錯制蝕左成隊最大傷害成場
無左四十幾萬輸出我屌

有無活動女醫生?
升滿晒蒼同丹女醫推塔會好輕鬆
可以auto到hard 30

有 但丹得65lv同蒼得60lv
無升技 無咁多體打素材
另外2個位要用咩?ur得丹蒼心愛陽彩依子同惡魔彩花

我自己用Serra 同惡魔彩花
你可以用惡魔彩花搭心愛，盡量推心愛行先彩花接上
蒼丹女醫有技石就盡量用技石升滿是但一隻先

宜家有活動，開錢同毛線雙倍不停飲水打，包唔會蝕

唯有聽日刷火素材關
打邊個難度最有效率?

活動就打你auto應付到既，越高越好
素材我都少打，主力靠活動換齊佢，平日做每日任務就通常揀5-7體果D
今佢少炒車

沉默破唔破到鳳凰丹復活

咁即係最高
其實我因為之前卡4x關 將之前儲落果d射晒落ur丹同惡魔彩花
結果佢地帶到我到50關 就打唔過

你打到50層咪勁 我47層收左皮
你玩左幾耐?

推塔有邊隻好用
暫時升技淨係升左隻水屬168 光屬支援丹 sr打無盡隻花火 魔法石唔係太夠 活動打齊哂 咩幣都拎哂黎換

佢打中文版，岩岩第一個月塔，同日本版個塔比較唔到

要忘卻先得，尋默對應主動技，忘卻對被動技

50係真係有難度，我都係要升爆晒主副全部衫lv再手動先過到

中文版有冇咸濕版

sure有
但宜家屬於早期活動模式，無宜家日版活動咁易打
褔利我覺得係日版好D

我想睇50關個咸濕劇情

諗住抽隻運命女神黎推塔
40抽中左隻SS光屬蒼

正呀！必打睇

問題我得返5日打

之後好似可以用鎖匙開黎睇?

可以，但唔知要幾耐先解封，日版好似要隔幾個月先俾開

唔記得有鎖匙呢樣野但係零課得三把係身

如果活動打齊基本上得塔要用鎖匙

我日服新手 一開始有50把

忍唔住抽人 50抽得一隻UR
好彩隻UR係SS

好用呀隻蒼騎

係咪要特登整粒防珠比佢
副屬比咩?

主防% 副防、速、抗

頭先身痕去打 差一擊
爆少一次我都贏

活動打到第11個箱 仲駛唔駛刷落去

老閪都刷，但爆唔爆水就見人見智

如果齊活動裝爆水刷就梗 大把R 裝都要升
唔係的話養生咁消體慢慢打

諗起之前有巴打話眼鏡把死人聲比人屌都worworwor即刻冇左個mood抽

把聲真係唔掂 眼鏡控匆屌

嗰時個巴打講完呢句我笑到收唔到聲
咁啱睇完佢美少女戰士條片把聲即刻係咁loop

聲優趕客真心無計

明明人設都唔差
就係敗筆喺把聲

我覺得都未必關聲優事...肯定係導演叫佢咁演

好想食水刷活動 突二乃

心動不如行動

果個係我個陣滿心歡喜抽到魅魔衫眼鏡睇下咩料
佢一wor我就即刻無mood即skip

廢到咁 買唔買好

有閒錢咪買，等之後刷副屬

有錢就買, 唔岩就拆

之後刷副屬係咪就咁升果4個副屬既數值?
有無得改埋

依家先發現撳落傷害度可以睇到人地BF用咩隊 係咪得我唔知

你地爬塔用咩隊30幾F開始要手動

n定h先
n塔我上到30層之後轉左光奶隊黎auto爬到尾
一花騎蒼婚花織19ここあ，蒼騎滿技花織滿3其餘冇升，一花突1
h就同一隊auto到15聽日先再諗

我後尾5層用一花、20花火、20陽彩、20蒼打
一花打塔都幾勁,招2技升完2cd就全體回血

N
H手動都唔掂

2-5都有 就係抽唔到一花

卡完47卡49
守尾門果4隻依子好癲

呢隻 係咁全體炸 又解狀態
第2回合就2隻識出免疫既花織 控唔到場又反暴擊剋死我用開果隊

呢關煩
我死剩一花

有冇人玩台灣中文版
點課金

裝埋中文版
ur勁難中 玩日版歐好多

中文版我未用過石抽野 而家4萬6石

想等2020系列?

等d個個話必抽果d

其實之前美少女戰士同兔仔系列都值得抽
宜家棒球UR依子同SR可可一個PVP控場另一個打BF都有D用途
我覺得無咩必唔必抽，係睇你想要Ｄ咩用途角者

我覺得2020陽彩係必抽

中文版要等2020陽彩應該仲有大半年以上

想等五等分唔知中文版會唔會開

唔係無可能
試下不停寫信俾johren可能會孝感動天

team pvp 改左幾次都係要暫停番去大執

中文版進度要跟日版既話 d角有排都未出 而家淨係用黎睇劇情

要啦，對上D課長隊就無得打，為左拎Coin又要局住打...

之前五等分第一次入坑 但係全日文睇唔明
咁啱出左中文版就轉左黎依家零課剩係抽免費卷其實都幾多UR中
不過主力都跟新手教學用SR蒼 陽彩都好夠打唔洗點追UR
玩落又覺得劇情其實唔差
希望照keep到儲石儲到2046等五等分
依隻game感覺就算零課玩同重課玩其實冇咩分別
唔係要追PVP排名基本上刷下禮服都夠打

易中?我得兩隻ur

中到五 六隻總共
不過我打無盡成日出轉蛋卷可能咁先抽到多啲
但係UR 0突唔夠4突SR咁勁 一開始又升晒SR技
用UR組隊戰力得55萬多啲 SR隊有65萬

不過我中文版淨係玩左3日
日版玩左大半個月 成廿隻ur

4突20陽彩4突20花火
我都唔講行先，佢地行兩轉我都未有得行就俾佢地轟轟轟完場
同埋d 收益真係太少

BF一星期多過Team PVP打成個月

BF 點推高個輸出
用左佢D 指定角/水屬都係打得十零萬

bf而家每期都有一個特殊提升
而家係boss有降攻debuff時水屬有增傷
其實唔洗刻意去組水隊如果主力係就更好咁解
主要都係睇boss組隊，然後升技升lv升副裝同埋珠

副裝升得八八九九
姐係其實好似平時打無盡咁款砌三隊就得?

無錯，平時隊無盡通常佔左一隊，另外兩隊用差不多思路去組就得，新手一場十幾萬係差唔多，全隊特效練滿先會上到3-40萬

講起都羞家
已經50 LV 但係無盡都仲係卡緊五十零LV
技真係無咩升過

唔齊腳好難打上去...

我都係呀
明明都已經47LV但係BF除左鳳凰花火個隊打到30萬以外都係打得嗰10幾萬傷

打高傷除咗本身隊野攻擊力
都係睇你上唔上到對面減防
之後就加攻加爆擊，水屬就要睇埋上唔上到減攻
做到就基本傷都會高
要個傷再突破天際就睇d輸出角爆唔爆擊到，呢樣就睇運

話說宜家法珠改左制之後
執隊放珠應該高效率左，BF理論上輸出會再高D
因為唔計屬性係可以三隊都放最高數值既同樣20粒珠

咁固定左法珠之後，其實只係揀裝同跟主裝去揀副裝
舉個例我惡魔168同酒娘168分別用係兩副BF deck度，然後一樣係水屬
我副裝基本上都係用番一樣果幾件，法珠都係一樣

揀好晒打手，然後就係每副deck揀裝去減人地防/加自己攻
如果有2019 Serra呢D神裝可以同時減人防加自己攻當然好
新手無既話咪用番R廚房圍裙丹 SR2019花織，加攻唔駛理的中
一定加到，仲要係R / SR 升技容易

btw 好似話今期萬聖眼鏡打BF有用
但我仲未有素材升技

加攻同時拉打手攻擊，一技減攻開特效，我靠佢打到40萬傷

依隊40萬傷，20蒼同水著可可滿技，其餘兩個都無升過技

但cooldown咁長開唔到第二下
開完技就放置play?

我嗰隊開到兩次，要調下速。

出左公主大人2020!!
然後技能好似幾勁
但me PVP暫時用唔到，除非可以抽到其他拉行動裝

大技殺人之後0 CD 再射過，不過要睇實物攻擊力點先，R痕嘅話，殺人0 CD都無用。

隊長技應該會吸課長抽齊
打無盡推高鳯凰花火輸出用

突然係到諗

最初幾隻2020會唔會補返隊長技呢

可能一野復刻同一個pool俾人抽個陣就會

等緊復刻個必中池

哪有石

邊張信用卡可以買到呢隻驚既點數

應該無限？ DMM好似任課
再唔係去健康版課完抽埋先玩番DX版
但記得兩邊D有償石唔共通

話說我見中文版公會戰排位上位有個公會叫光復香港，但又唔似呢度D巴打開
其實都唔算少人玩，但討論氣氛真係好缺

過左眼鏡回應該會好啲掛

其實我都有爆水打
不過都係40支左右
等送陽彩先爆盡佢打coin

me就黎40箱

我個公會德國人都有 不過唔想入群入唔到前列果d公會

網上睇教學 條友話有d信用卡得 有d唔得 佢都唔知點解 話paypal就一定得 但paypal要收多手續費

我用DBS ok無問題
定你會唔會考慮係Google play/app store度課？

dx版 冇搞到普通版

公會戰3個0傷係咪又可以踢人

踢左

提提大家今日BF係5點完，記住出刀

30抽結束

30抽1張sr當副裝算

10抽完

20抽完，去PVP試刀先

冇2020陽彩/lily都係收返埋

大小姐應該都係跑第二/三？等人破左防打走部分血再尾刀先食到技能效果

我PVP排到佢第四刀，20陽彩＞20蒼＞一花＞20大小姐
車完一輪基本上無幾多隻頂得到

一花排第二咪可以打多下
排第四要0 cooldown無乜用

唉，講到尾無陽彩真係食得屎

同我諗既方向一樣
不過我唔用20花火夾唔夠速同人地玩

0CD我覺得用得推圖打塔用，快速推Wave

一花排咁快好難高血，其他兩隻排慢過一花可能比對手反追
PvP 黎講大小姐排最尾無壞，只要收到一隻，再補多下除時磨隊都收得晒

一花唔使裝速珠，用20蒼拉行動就得

得9千石留定抽好
而家最主要係推塔唔夠打 上月個塔49f收皮

太遲玩 你地講果d有用限角一隻都冇

呢隻牌庫唔深值抽既
不過49normal定hard先？
Normal既話隻野應該幫你剷草咁剷

玩左一個月都冇 你覺得係咩

值抽
不過20系列仲有4隻，之後既事我咩都唔知

20陽彩會唔會復刻

實會，係唔知隔幾耐姐
參考下，1週年期間頭3隻20系列一齊復刻過，不過同一次池機率分薄左，唔太記得當時機率同洗唔洗有償石

有個必中包
但夾咗其他野落去

爆死左 即刻冇開game既動力

幾多抽？

9千石
對上萬5石先中1ur 以為今次實有得中 又話3%

9千先30抽我都唔知點解50抽左得一堆sr

加埋上次萬5
80抽1隻ur 1.2%

慢慢就會慣架喇

我20陽彩一共用左120抽先抽到，睇開啲啦巴打

我20丹120抽死唔出

必中包/抽肯定有償

我90抽都無

我諗兩諗都後悔左，應該strong hold等20ここあ先岩

可可應該唔會令人失望

蝕左掟左萬5石比大小姐得個吉

等緊我既セイラ

19セイラ已經係一線角，20可能同陽彩平分天下

今次塔ed係陽彩

可可生日，大家記得做任拎蛋糕

咁快爬完？你講完即刻有動力爬塔

今次凌辱向，強姦
消唔到體唯有打塔

哇，反正無活動，清下塔先

塔我都係留返0體先打去左主線刷珠同刷裝賣
刷左3條體都唔知有冇10幣

我唔deadline先打隨時個幾日都唔得閒
N塔全auto，H塔auto到30F
而家都打到47F，差唔多清曬
係好在多隻雷打手，隻水龍依子可以一炮過清咗佢

好缺技石我就黎忍唔住用角色幣買

勤d打pvp，每星期都3粒
h同n塔又各工粒
公會又每個月10粒
最重要都係無盡，一場有一粒好過幾張藍券

已經打齊最近岩岩升滿炎節可可
諗緊下隻升咩

禮拜3維修後有周回skip

正 超養生

德政，Event嗰使慢慢磨

有生放 唔知會講咩

130免費抽

係鬼滅電影放CM

前前後後派9000石

少年 限定連發is coming

一個限定就抽曬

30 抽其實唔多

都係留力夢魔丹

仲有咩1日1回10連，1日兩粒魔技曜日，強精藥增加，剩係見圖唔知總共有幾多
12月1.5週年，應該有唔少福利總匯

年尾要衝業續

total咪130抽 26粒技石 9000石 強精應該2變3冇記錯

多個機會合,想要粒最高速既珠俾我

d法器睇黎又係要抽？

應該係skin 限定裝好似2020/圓神呢d你抽到就比個skin你咁

無盡仲卡住喺 69 層卡左好耐都過吾到

樹精丹我唔駛抽都有得睇呢個樣喎

到貨喇yay

有淫賤紋
唔知咸濕劇情係點唔勁都可以J下

有丹其實唔使擔心劇情唔夠鹹濕。

上次段塔劇情丹真係好淫,越屌越有

同堆阿叔一齊玩多P，邊個夠佢淫

成功auto全普塔!!

然後我個倉啲丹成日唔係比人姦就係自己做雞
想睇個純愛嘅劇情都難過登天

好感主線

真係得好感主線有得滿足下
唔知點解成日丹變左行呢啲路線嘅女角嚟

19丹都係純愛架
不過佢少純愛又真

角色設定導致吧?本身極度缺乏安全感，要靠咁樣黎彌補

缺乏安全感都唔會變成咁掛，女女女佢會興奮喎，真係好難搵到第二個

無盡改成4隻怪無限血怪
然後計單場最高輸出
係時候要拖哂d aoe出黎

改咗幾好
之前都未開哂啲格
宜家一下開哂

圓神168 2020蒼 2020大小姐 可以一波出齊喇yeah~

大小姐好似無花火全體打得咁密

見D人會落冰雪女王，應該係要凍結黎增暫傷
儲多陣技石再升黎玩玩

改版加左skip功能
skip除咗用體力仲要用skip水
skip水用量係計過關最快秒數
可能我玩驚比較少，咁樣設定幾特別

skip卷咁解姐只係人地一次用一張呢邊就睇最佳記錄而且會自動回
逼d人用下腦組隊

我玩果D都係用券
但呢邊計秒數，咁樣唔特別咩？迫人自己最快手咁過一次我覺得幾好

無沙拉睇黎差好遠下 頂盡打到8x萬

軍裝丹都有加攻加ｃｒｉｔ技能
退一級上杉花織都有全體加ｃｒｉｔ技都可以
再唔係2019 SR花織 或者R廚房圍裙丹都有全體加攻技可以試試

SR花火係咪已成CONDOM

最有感嘅部份
而家喂經喂快好多

你還有BF公會王要打

希望佢下次轉做雷屬加成

唔知係咪因為把聲姣所以就要走呢個路線
不過上次抽到丹UR個陣好似抽野咁期待係咪有純愛睇
然後下一秒睇個故仔，又係比惡魔姦

然而尋日先打到上80LV

依家改到係人都開爆格 對新手係好

第50抽終於中2020公主
又冇哂石

我D攻珠唔夠力,差一格,等聽日再試

終於有死庫水換,仲有全部學生衫

仲有妖狐衫

去磨塔！

更新完同更新前無盡都係開6格
更新前一直升緊lv 更新後冇角色增傷

之前無盡卡74 卡左成個月
而家打幾次唔太齊都開晒d 箱
好似冇咩目標 又唔會打到上100內

終於開到第10箱... 呢個改動真好

skip skip下就冇咗百幾枝40水

我依家反而開唔返10格同你開得6格

做咩唔留番黎開箱

打碎洗珠

中文版舊活動 好難刷 d碎出咁少

今朝打完開返曬了

我仲未諗到隊打

睇最大傷害ranking抄下隊

睇左但係一隻打手都冇so9sad

打手既話惡魔168，Ｒ大小姐呢兩隻肯定有
配buff角，全體破防／燒傷角就攪掂

新玩免費石係咪用黎抽step 果個最抵

step抽因為都係常駐池（即係無敵藍券可以抽到），新手初期未有足夠戰力都可以抽下，戰力開始成型就通常會避開唔抽
而且都要睇邊種step
有出ＵＲ率增加step，有送水step，有送珠step
新手開驚頭72小時都好似有個特別step池

仲有活動角泳裝花火都ok

咁我抽左step 先 見佢又係3000 十抽但又有珠送

公主buff左

炸得死就全推25%
炸唔死就推自己100%再打

之前都係執尾刀用
佢強化埋2技打5下
而家全體執尾刀但打完無野死，都可以補多下技2打死一隻

嘩屌 第一次見佢buff技 雖然招技二真係廢咗d

buff左變PVP殺人王

佢咁改法連bf都超勁 自己做晒減防同打手

免費十抽

個包都算OK?1萬yen有突有技石又有得自選一隻UR

我好想開返10格呀

有冇試過R大小姐？升滿技每2回可以打一次全體，變相全體攻擊密度比168更高

可以用模擬試左先實戰

另外如果五等分有抽中三玖/五月又可以入隊，都係MVP黎

仲可以拎5粒ur珠同洗10次珠其實真係抵到爛
不過窮L

Snow Queen 大小姐 三招全體

又冇snow queen又冇抽五等分
可能聽日先再試試個傷變成點

好吸引，但無限定揀
未入手又想要既應該得番兔serra或者天狗花火

2020做增傷角係未無咁好? 見最top過堆無人落
但有練技既增傷角得陽彩
5月滿技
花火有泳裝同2020 2020滿技 泳裝無練
冰雪公主無練過技 會轉用r公主試下

最高打到98萬 但應該瘋狂咁發動到2020花火還擊先上到 平均都係8x萬

揀黎突舊角
但比起ur角，我覺得20技石5ur珠ur突材同埋10粒彩碎比較吸引

如果增傷用2020陽彩不如改用SR2019陽彩，升滿3技有得無縫加攻
R公主升滿技應該會好打過未升技冰雪女王

其實係，我都係睇中粒UR突石
自選UR係bonus
抽晒每日十抽抽到31號再算

認真，普池角有邊隻無

認真，真係唔係隻隻有，但比較想要咪兔serra或者天狗花火

我勁多都無,不過都係得水龍依子特別想要
法珠緊要好多,野野合D UR珠得41速真係人都癲

騎蒼，鳳凰，司書，酒娘，水龍，警狗，天狗都無
可以話普池吸引果d都無

你抽晒Ｄ藍券拿？
酒娘 司書 同埋美少女大小姐都係我PVP極常用角
幫我打唔少PVP幣番黎

抽晒啦，日子都係咁過

整左個twitter同連攜活動先唔理個twitter活動
已經連攜左個d唔通要解連攜再連過先有石拎

入呢度登記你個Twitter acc

然後每日like1個有 #マジヤバいカミRPG Tag既post有1pt，每日最多賺30pt
儲夠50pt可以換SR，150pt可以換UR券
每日可以用換5張藍券@1pt

就咁睇好似都唔易拎 ...

好易，係Twitter撳果個tag
然後like夠30個post就可以收手，當然要記得每日換藍券&體力水

啲pt唔係一like完就即刻有？

我自己係番web page果邊等十幾秒reload就見到有
但換左既禮物就要換日先發去驚入面

有了
仲以為整錯野

藍券同體力水記得要每日換, 佢每日reset quota

ok換哂
姐係每日有23pt剩
一個星期就換UR卷

無錯再撳多4~5日就換埋兩張SR券，好易換～
PVP水就其實睇有無需要啦，我自己都無用過咁滯就懶唔換

日日打完頭5場就算

咁唔駛換藍水啦

有時間其實盡打賺埋藍幣會好D，一星期750幣可以換齊技石同惡魔券碎
如果有做埋降分會好易打

我係降分淨auto

btw

中間呢隻有咩替代
用咗五月又冇得用雷惡魔同2019

in公主we trust!

R公主肯定有，升技又唔駛技石
數字又可觀
唯獨唔識加攻

試咗用呢隊打120萬
到底問題喺邊

原本我用緊呢隊打160萬

同埋感覺上三玖好似唔夠水著高攻
係咪突數太低

thanks ! 即撳先 !

第一眼以為你真係拎四姐妹去打百六萬咁勁

唔關突數事，不過我覺得加攻角係有必要存在
但你個情況五月同2019serra重疊左
另外副裝同珠都有影響，副裝反而唔一定同屬最好，有轉屬珠就可以配D唔同屬既副裝

我用下面呢隊打二百萬

就係冇セイラ以外既加攻buff
但唔想放棄五月個全體火傷

早知抽之前エリザ隻限

我呢隊 最高百七萬

有邊隻係全體減防易中

我用呢隊，最高190萬

最底仲有隻20蒼
佢無寫機率就理論上100%中，但實戰仲要計埋對方抵抗（越高越難debuff)同你既的中(越高越易debuff)

淨係有羅剎serra 為左一個全體減防要升爆佢?唔升爆cd好長

留一留手啦咁

羅剎其實唔差 未有20蒼個時都係靠佢auto塔
只係而家有上位版

岩岩玩左一個月 2020淨係得隻伊麗莎
岩岩試擺羅剎 感動既係起碼開多一格
91萬傷 差9萬開多格

相比起周回skip,我更加想要next stage系統爬塔

最好就未輸/無體之前自動爬

無錯
要等佢打完再㩒下關50次其實幾分神下

做做下野要轉過頭去撳next floor都真係煩

係有少少掛緊好似無掛咁，根本專心唔到做其他野

岩岩發現深淵要用AOE
PVP深淵周回全部都係用果堆
咁搞法D單體角點算
又要重新升過曬D野

剩返bf用單體
不知不覺行緊fgo舊路，隻game aoe主導

又周回skip推要你快d打完時間，又buff 20公主，好似刻意做球叫人抽咁

敏珠副屬要咩好?

20エリサ未buff前比仲差過r版喎

抽左140抽都無
唔知仲抽唔抽好

睇你咩用途，20陽彩呢類buff自己友就配抵抗
拎黎搶攻/落debuff例如司書花火呢類就配的中
另外轉屬性就百搭D，for配副裝

惡魔彩花 2020伊麗莎
要的中?諗緊ur珠 之前整左副屬雙攻

上冰同暈人都要靠的中，如果係拎去打無盡就反而唔駛用速珠

打塔為主
暫時未有精力砌幾套珠住

任務送 有冇人岩用

唔留?

碎左佢?

留住先啦，高命中+18%攻，比debuff打手用住先(eg惡魔168
等你出到靚副屬珠再拆黎洗都未遲

陽彩用

3x抵抗正到

神珠

速珠最快可以有幾高數值?想參考下

而家睇返之前有巴打刷到60,原來係封咗頂既數
我最快得56一粒,今日先多粒54,其餘4字頭

未頂，仲有全能力+7%細字

頂速67-69

一野開哂2020大雜燴pool有冇人諗住all in

大家最期待既畫面終於出現
分3池，有其他ur搞局，都算分得公道

後輩你幾可愛，有無興趣做魔法少女?

都係溫馨提示返新手，抽前留意返機率，唔好用1.5%中獎既心態抽，就算洗1000蚊抽晒必中3隻ur,都大概只係一半機會中，量力而為

我有閒石，會試下抽

60抽咩都冇

朋友

all in 完 110抽得1 ur
仲要係冇圖睇既

60抽中左20陽彩爽賺

如果本身已經過晒呢啲任務 要點先解到？

睇最後個故事/打最後個關
學下睇公告

thx巴打

曬命 唔好打我

夾埋咁多UR
陽彩POOL係咪唔抵課

你講必ur?
比我揀一定揀丹蒼pool得5隻ur之餘仲要隻隻而家都可以拎黎用

我唔覺得未來會有單pu抽

驚唔中會dum春

唔抽就一定唔會中

但錢錢尚在袋中

有抽有希望, 唔抽冇希望

最多咪棄驚 驚西

中左2020陽彩！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

sr果隻

暫時普通pool 9千石 全部吉

抽3野 前2野唔中
第3野再唔中就del驚淨玩中文版 儲定10萬石等陽彩pool出

屌你老母讀心讀到咁 5隻中4隻 偏偏係冇要果隻
食屎啦官方 以後1蚊都唔會比

好撚慘呀屌

激到訓唔到

我都120抽1隻無用ur,共勉之

5格中4格 剩低1格係心水 趕客呀屌

140抽
一20丹一泳大小姐
算中曬目標
雖然仲想要20眼鏡同20黑妹

抽左 48000 石得兩隻 UR，財散人安樂

抽多兩個十連，20陽彩加3速

可惡，一陣主線打多三千
陽彩眼鏡泳裝點都想追到隻

邊個係加3速 ?

20抽中2020蒼 可以強化無盡 滿足了
繼續留石等莎拉

本身有
兩個十連抽多隻突咗下=+3速

20陽彩突唔係加的中咩？

我指20陽彩本體
60lv》65lv
107速》110速

ok

混池60抽出一堆未見過既SR

把心一橫推晒之前買落堆C pack石出左兩隻
真係好撚彩

右上角

仆街鳥，是咪要講再見

加密左，無人留意無人檢舉應該無野既
最多咪轉生做村民c

估唔到村民B竟然唔係俾怪獸殺死

巴打做咩咁唔小心呀

抽中野一時睇唔開

個個歐洲人 想del game
我果一千蚊

我之前限定貓池必中都推左5千有償，得個吉

仲有邊隻值升技 有顏色等於升滿or升過

泳裝大小姐鬼セイラ同all20

中間泳裝erisa ，3cd3turn攻buff，無盡，bf神輔
20依子，撐防就有力，3turn暈aoe,3turn大力單體，又硬又夠力，爬塔，vs攻守隊皆能
聖誕168 vs神速免疫，底速應該全game最快
兔單，光加速隊長技，全體免疫無敵，沉默aoe,以光角為主既主流防隊高戰術價值
其實你成手都係正野

兔丹突到一下既話+聖誕168,見到我已經唔想打

仲有突過既lily,有花嫁花織或一花隊長加左hp既20眼鏡隊，宜家望到一眼就直接跳過

呢隊 我用速隊打10次有5次返艇 我見到都唔想打

想同陽彩做愛嘛

咁你轉中文版都要等8個月以上，團火谷住谷住咁耐

一花隊長+20眼鏡真係
秒又秒唔到，抵抗又高血又高
但對面隻一花又好易帶走你一隻
若果加埋騎蒼同聖誕168/酒花織

加騎蒼同高抗泳裝陽彩，諗唔到點折

離個題，打過一隊見有惡魔168就即拎酒花織隊黎打，點知比對家隻泳裝陽彩剋死
無crit仲要挑釁左，酒花連技都無得開
好麻煩

泳陽彩其實vs爬塔都好癲，我私心覺得一線角黎

直頭係tier 0啦
love scene世界級

Agree

cannot agree more
2020陽彩個scene都好撚正好想要

一千蚊都同唔到陽彩做愛貴過141

我都好想同陽彩做愛
依家衝埋啲hell同塔睇下搏唔搏得中

我5隻入面中4隻都唔中 大pool我諗冇可能中

大pool辣殺機率，百二抽連鼻屎都無粒

正路惡魔168必爆
酒花本身唔夠快？
我就酒花最高速，20蒼第二，泳陽彩就防一花就血
通常都係輸酒花解唔到凍

酒花唔係快角，我推盡都係得346
我都係酒花行先然後打手尾隨上

pvp 花火+陽彩 推到356速都唔夠人地隻萬聖節可可快 好癲

個隻底速高架

計埋副衫過到60陽彩同美戰公主
平民福利，不過大部分有陽彩，lily既老手無用
無幫吹，平民都會忽略左佢

老手都唔一定有2020陽彩 lily

用黎守我覺得好過20陽彩
有時陽彩會發癲開2技

50%2技 50%3技 我看到陽彩守隊會去試

發癲常態

356唔算高速，我辣殺隊隻美少女公主大人都有366通常要70等陽彩先夠匹敵速度
花火就少見D，反正少上高位自殺

我第2部456789章都未打
應唔應該掃哂佢黎繼續追大pool
定等新限如果出同2020蒼,陽彩一樣勁既限又冇石好似好dump春

隔左一排無開dx，update完之後無左個ac，重新係健康版果邊發過密碼試下再連，顯示咁樣，mail營運只係叫我用返之前連住果個fanza ac去連，都係唔work,有無人明咩原因

咩為之無左個ac
用dmm ac login之後一入就全新ac?

而家360速
仲要突多幾下先可以一較高下

想問下各位巴打佢指去到10月31號係指咩
唔係好明佢意思

大概幾個禮拜無入Dx
之後就去Dmm store更新先
入到game竟然係新手教學
同一部手機中qoo app dl既健康版一直正常運作

dmm games app 有冇試過logout login

有logout完再login再刪game重dl,無論點做結果都係show到我個ac資料出黎，即係人名，lv,之後按ok就係上面張圖，試幾多次都係咁

咁用網頁版呢

無電腦

可以reset佢啲技同經
會還翻材料

但係點解會冇啦啦可以比你reset啲技嘅

好似係之前四技有bug

巴打唔講我都唔知
我仲以為隻蒼係限時驚撚到個人呆左

用chrome

抽左隻蒼就啱啱好打到150萬 大力到

真係好撚癲，自帶破防呢點已經慳左個位

3技2rd破防+裂傷,2技冰+沉默
呢兩招入面既異常用途好廣泛同時又好實用

難怪佢會有全game第一泛用嘅角
用完真係覺得以前玩緊啲咩

玩左咁耐，第一次係Shop見到UR珠，即使係廢珠都買左粒留念

20蒼仲可以拉丹行動，有20蒼係度，丹唔使點考慮速度

有埋20陽彩喺到就Perfect啦

買黎碎都抵啦

睇圖應該係太耐無玩幫你logout左認唔番你個dmm account而唔係甩左連攜?

i am back
送成萬石都唔中大小姐
睇排行榜
20蒼搞咩升到上ss

上面有講，汎用性大，全體攻擊+全體減防+裂傷，再一招單體凍結+沈默，依家無盡改左制，20蒼依家可以打埋無盡...

老婆bb 好勁

突爆未?

其實點解泳裝大小姐會好過雷惡魔セイラ打無盡
兩個都係加攻
泳裝大小姐可以輸出埋?

用咗惡魔セイラ之後
邊個頂到五月個火傷輸出位

係啵

邊有咁易1突咋

老婆是要黎滿突的!

連自己心愛嘅女人嘅ur都唔肯課金突滿你仲有咩資格講你愛佢

而家係咪有必中ur

課金抽爆之後拆哂d r同sr拎幣黎換ur突珠

5000円必中5隻UR之一
包20蒼丹
抵玩過之前個貓池必中，混一堆垃圾入去

痴線出主角（中佬版）抱枕

有得skip就覺得中文版好撚慢刷個event都煩過人(無電腦掛機黎計

中lily唔中蒼

抽到兩雙聖夜UR

手機用chrome開得嫁咩，得既今晚試下

我再做返連携都係唔比我過，剩係顯示上面張圖

IOS唔得
an機唔知

完全冇興趣刷個活動 都係變返抽箱版先刷

諗唔到計，以後六根清淨

唔刷無升技素材

我可以咁用chrome入到

或者你叫fd用電腦版幫你試下入game
睇下個ac係甩咗你個dmm account
定係
你電話開app入唔到自己個dmm account

無諗過
不過佢話我唔夠ram,入唔到
你地用開網頁係咪都會同app一樣，入game頁面右下會有返個ac no.顯示返
或者有無其他地方知道呢個dmm ac有無game ac係入面？

重刷20蒼但中唔到彩夏

我宜家再send mail求下佢話返我聽係同邊個mail連左

陽彩先岩,特別難抽SSR

好似知大家都想要20陽彩，勁難出

係連SSR都難出.我刷AC刷左10個先有1粒彩

不要再說了 5中4但冇陽彩既機率係幾多

證明大家都好鐘意陽彩

佢個段H係幾正,本身又勁

個故仔甜到甩牙

抽起條筋發現，原來SR碎都可以十連

而家先知

因為無期待過

因為儲得慢,都係抽,一夠就射

原來唔係常識嚟（抽過兩次SR卷10連）

出左個無常識post添
露出胸部道番個歉先!
[胸部在此] [/胸部在此]

想同陽彩組織家庭

課完，376速陽彩應該唔會慢啦掛

滿突?

陽彩突2花火突2放頭,幫手+6 =376

BF 轉做火屬buff 有冇邊隻要升(抽)定
all in 左都抽唔到泳裝大小姐

好似火屬都無乜大力角咁惡魔陽彩又抽唔到

睇你打咩牌 金個班全部滿凸380速+ 未計其他嘢
一係就2020眼鏡硬到仆街

鳳凰丹 五月 手上有用既火屬UR應該得呢兩隻

仲未中到隻全體減防打無盡

公會火水雷惡魔抽左未?
UR火惡魔陽彩同SR火惡魔可可可以入隊
有突到仲可以做埋火隊隊長

鬼滅之刃竟然帶挈到 MGCM 位位賠 630 石

唔俾你係小朋友向嘅動畫度賣鹹濕驚

我諗D小朋友當係光之美少女咁上下既野

咁咪出事囉

嘩正呀打惡魔
有警告?咩事
嘩屌你花織個西做乜咩野

明明隻驚有一般向

又，俾人cut廣告其實都無必要賠石
都係花式派石者

出左下期活動角資料
好似麻麻地

聽日開抽UR墮天使莉莉
好似唔多吸引

最慘係抽中都係愛黎出眼鏡幣...雖然168都有D需要
無乜動力抽，難得宜家刷活動易左咁多

拎眼鏡幣換技石

突破盲腸！！！

原來黎緊12月會有活動for總結&完結主線第2部故事
21年主線故事會開第3部
亦即係話12月前應該會推晒最尾4隻2020角(有羽4人:168、花織、Serra、可可)
假設當週年168係2020角，都仲有3隻
11月出1隻，12月都起碼要抽2隻2020角

1/11會開波抽Magi Fes角夢魔丹，剛剛好完左賣TVCM 特惠package先開抽，即係應該會有新package賣

買唔買TVCM package真係要諗一諗先，上次一週年果時又係類似咁
先係賣一週年package有兩粒極突石，然後完左就賣第二次package，係必中一隻限定UR角連極突石咁樣

另外年尾年頭肯定會有聖誕/新年角

大家點用石真係要諗下

資料參考：

妖,我D眼鏡幣都500粒,又唔中佢隻2020

8粒技石，fatfat

淨係升得4下

一個豪華包都係得廿粒升十下架咋

尋日買咗了戰鬥力提升咗120%
以前D滿突喵168唔敢打,而家都敢入去打下

一個月打晒兩座塔都係得6粒石
即刻覺得活動送咁多好豪華

6個箱1粒技石，仲有skip，係咪覺得好輕鬆好想刷爆佢呢

搵番，一週年第一波同第二波package

宜家第一波

都幾肯定夢魔丹會出第二波package

雖然宜家個第一波A pack係抵買既...9800pack有兩件UR既價值
一件普池自選再加一粒突石
平時9800pack都只係一粒極石+一堆藍券

飢餓營銷UR技石控制全部玩家既差距
隻驚壽命更長之餘,玩家又有誘引去買(賺錢

打咗一次唔想再打

一關都未打過

冇石又唔想課 唯有打下呢d鳩嘢
頂你個肺要打成4次先可以做任

中文版座塔大約咩戰力打得贏
我得惡魔168 19蒼 sr陽彩 加隻棒球伊子 打到2x f就要手動

今個月自動去到45，上個月自動到49
普塔，難塔無時間推

[
屌手殘打撚錯晒

普塔今個月自動去到45，上個月自動到49

難塔無時間推

連圖都唔記得貼

中文版咁少資源都咁快66萬成日冇銅幣

所以咪話要活動狂刷
開一日雙幣雙毛線由朝刷到晚，咁先夠玩

慢慢黎算
而家都冇ur好抽真係儲定石等陽彩

除左石頭仲會打少好多資源，推塔、活動有技石
仲有公會戰，PVP
打齊活動D SR UR唔拎黎用都可以換角色幣，反正都係掛機

而且20陽彩真心有排，日服都係開驚一年後先有，中文版最快都應該要7-9個月

我技石拎左 不過係冇換盡d角 5萬一隻太過份
岩岩中左2019賽拉 係咪好過用sr陽彩

UR Serra?當然好用，神角

話說小弟因為正帳冇2020陽彩
所以開多左個副帳玩
想有公會收

陽彩家族一直有空缺，自己申請
宜家都開始定左呢十零個穩定成員
既然已經唔似再有太多港燦新血，考唔考慮去巴哈招多幾個長玩穩定戰力？

20系列大量復刻，魅魔fes角，兩個月內4隻20埋主線，呢一波好狼

夢魔丹隊長技係突數=X，開戰前有X隻隊員免疫
痴線，課長超絕強化
仲要全體睡眠、破防、忘卻

點算，好想抽

突4下喎，有錢人玩具

official channel lily條片
3技爆擊34360
不過有丹都係留下石

如果之前周年包同埋今次tv包突珠冇用到都可以3突啦
然後剩底靠幣

睡眠呢家野我覺得有d宅洗
普通角進攻又會整醒
全隊都玩睡眠就勁

不過經上次周年個機率
除咗岩岩出個隻之外d機率都好低想整返隻巴哈陽彩

儲石等2021年版

可以，不過我無巴哈AC，有嘅可以幫手宣傳下，我開左自動加入。

好，我之後去開

睇嚟要整速+的中珠俾佢

首先，要抽中

關返自動加入先，唔知會有幾多人申請，多既可以揀人

聽日半生放12點到12半(日本時間1點到1半
挑戰衝話題榜生放時間內發一條含「マジカミ」嘅推之後就有3千石拎(應該係
記得follow官方推
衝到第一仲有1萬石各位記得校鬧鐘

其實我覺得兩個會可以合拼 2會活躍人數好似得10個左右

係上次有幾個都無打bf

果時開會都係多人玩 唔夠人就合併吧啦

今日一個活動pool 聽日一個限定pool 點抽得晒呀

限定pool都係十抽起廿抽止搏張活動加成刷活動姐

講錯係活動pool

活動一開就已經玩哂d skip秒數

係啵,11點前可以打鋪最高難度

希望佢可以實裝平行世界眼鏡

靚

我唔介意佢係眼鏡樣,但唔該H個陣唔好再阿叔聲

收島楓今晚11點出果個新package無宜家個咁吸引，5粒UR變3粒
30藍券變左30抽fes池
其他都一樣都係一粒極突、一張UR自選、20技石
不過無左升級石碎

即係同週年個陣個package差唔多
週年個陣個package嘅十抽都係佢個fes pool

週年抵玩好多2粒極突，一樣30抽

而家冇技石冇極orb嘅package都是辣殺

9800餐固定一粒極突是常識鳥

9800而家起碼要1粒極+廿技石+1ur自選先有人買

咁下次bf前搞，2會果邊搵人動議搬家睇下有幾多人有回家

回應

40抽 3隻ur 唔中兩隻大獎

有12個 12小時內上線 睇陽彩1公會夠唔夠位

要回鍋了

btw
第8話點先入到 公告唔識睇日文

打boss

係load唔到入去 佢公告話有錯誤 唔知咩修正 我更新完都入唔到

喔 我都係 用模擬器都load唔到 用web版睇到

pvp過左一千分成班都多突角 要靠refresh打npc贏5場

個新pool連中兩隻高達168
而家又唔係168 up

我中咗隻19セイラ

公告話有bug
叫你熄game重開睇下有冇事
但係冇用既

歐到

我中左牛仔莉莉...差一隻就突滿

70抽得1隻夢魔丹

得一隻

我仲沉淪緊20 pool,中3次鎧甲果兩隻，一見即賣

有6隻想要諗住執一隻收手，中埋聖誕單
6萬石，就黎中晒伏果堆，好絕望

我抽咗兩下必中
明明得兩隻唔想中,個兩下就中曬
即刻停手唔課埋剩低個一下

陽彩唔中外,其他3個都中收手等2021版

發神經抽哂3萬石 好彩最後10抽中
希望2020沙拉唔好咁快出

一章一新角,唔會好耐

70抽得1隻UR咋喎btw後面追多20抽都係0ur

魅魔0.75%，130抽內中贏左啦

我情願唔中佢中多幾隻其他ur拎黎突好過

唔係為左想要魅魔
不知幾多玩家想要，竟然係貪6%ur

山窮水盡既時候一次過餵哂堆sr拎番3500石

我覺得中到限就贏
其餘4隻勁低機率

證明營運方針，fes限，20系列呢d唔願意輕易高機率復刻，所以想要既一出就好落手

係，我認我係貪6%ur
因為事實上黎講fes限主要都係主打特別用途(我覺得
論功能性泛用性又唔夠2020黎

我諗呢隻魅魔唔係囉
感覺個配置完全係廚角中既廚角
Appmedia都排左上s,同陽彩，蒼並列頂點

大家pvp防守勝率幾多 10場先守得贏一場

不過算啦，我呢d pvp連金都上唔到嘅
我而家係到研究緊3粒極比邊個食好定坐等20可可

中左5隻ur都未中丹
好野又冇我份

諗諗下其實攻黎講幾夾,打20眼鏡呢D
20陽彩推>20蒼3技>魔夢丹3技>20花火執完,剩低既全部訓覺,又打多rd
花火打唔死另計

個半生放點拎石
係邊度寫自己個id

其實可以20陽彩之後就魅魔，再蒼3技還返比魅魔，不竟佢唔係一花唔洗撐血，自身高攻擊加忘卻加睡眠加減行動，全隊免疫如果配埋20眼鏡用應該對咩隊後手都唔會第一輪有人死，入唔到減防凍結忘爺好難折低眼鏡，攻守都係亂黎既一隻bug角

半生放發推文有3千石
得半個鐘

抽7777人 應該都好大機會中!?

係咪是但鳩發就得我都唔係好肯定

好似要follow同埋落tag

之後好似話會dm你問id? 我用翻譯工具睇

逐個問

若果話抽7777個,即係佢會問曬7777個id再派

DLS起身就去左洗衫做家務，做完坐低痾個屎拎起手機先醒起，就已經12點半，過晒無得參與

7777係10000 yen
呢個係你有tweet就有3000

響香港中咗都唔知點攞

digital嚟 我都抽中個120yen
不過要日本ip先比開個網

120就算

日本第1，世界第7
好野全民3千石

頂 呃人tweet

隻夢魔丹幾勁 夾隻2020蒼連續兩下aoe 之後仲要必訓

2隻都冇 只能玩自己賓周

3000 要有份retweet 先有?
仲有一位果10000 即係派13000石?
不過派幾多 出個限pool 都回收晒

比夢魔榨乾都未出

係我講錯應該係上第一全民1萬，然後有份tweet嘅人多3千

好符合角色

話說我想問下我點樣先可以引繼返落DX版
佢係咁彈呢句野出嚟

佢公約第2同第3係咩黎

登入dmm個acc無錯既話 照撳開始就得

但係我依家個dx係另一個ac嚟
我想問點樣可以引繼返正個ac落DX

小說同soundtrack?

dmm綁死左解唔到 你正ac要開多個dmm

即係我開多個dmm ac然後繼落去？？

都係搏下10000yen㗎啫

派左15000石
都唔知繼唔繼續抽好

留下手啦，除非衝天井
年尾前仲有4隻2020

棄game了

忍唔到抽哂 最後終於中
100抽 10隻ur
第80抽3隻ur都唔中 90抽0ur 差d絕望 好彩最後肯出

抽呀,頭先俾20抽就出咗

中到就好

咁岩中到隻美少女戰士彩花 係咪留黎打bf

試咗幾場,太過白痴
你唔用返淫魔自己做守隊隊長,速度贏=撳住黎打

所以棄驚保平安

越出越勁 一陣2020剩低果4隻sssssss級

可可

加忘卻真係過咗火位仲有3技個訓覺抵唔抵抗到?
佢寫確定但唔中係有bug,屌咩,D時代推咁快仲要咁單一

你地講到夢魘丹咁op
我係咪應該啪哂d極比佢突滿拎黎衝金但係冇20蒼係咪差好遠

沒20蒼, 要提速, 強度會差D,
但試用一下夢魘丹 , 3技不知為何會MISS

主要配20蒼痴線,搵陽彩推完速,丹2技>蒼3技>丹3技>搵隻執黎打/裂傷898
點守?用返滿突丹放頭,全體免疫檔咗佢,
用到D拆效角拆既,但呢到已經令你交一隻人先仲未講落返20眼鏡呢D

同埋佢3技對面有debuff就減速,唔訓都唔洗打

就係冇20蒼所以就算升左都係要搵其他提速角黎用

20蒼係要用3技,丹即攞1turn,
呢下係優先過其他推咗速既角(好似酒花呢D俾人打完推爆速都未到佢)
隻角set到咁屈好咩

dont ask反正上面d大課長都係鬥快秒架啦

新丹推塔快到

佢做敵人就麻9煩

下個月塔hihi了

冇事嘅，巴哈陽彩都未出黎做敵人定係hard塔做過

正ac dum曬石都係冇陽彩呀
依家中得2020蒼同丹

又好似真係無2020角係塔度出現過喎

有夢魔 無盡終於有全體減防用

你同我同一情況，我仲研究緊

咸魚巴，我巴哈開左post招人，宜家滿左人，幫手清咁d低lv流浪漢再轉返自動加入off先
唔係我開黎人地申請都申請唔到

收到

依家可以招三個

想問下偶像小淫娃個被動技佢自己搶到先手之後，點樣計第二三四五手？我見好似所有人條行動棒都滿晒咁，但係有時我排第二有時佢排第二。

照理論就係小淫娃行先，然後其他人按原本速度跟佢尾
理論係咁，但實際操作唔太識
自己今次fes先抽中
平時PVP見都唔係好想打

i see, thanks 村巴

我都覺得怪怪地
原本排好速既，佢打完一隻減10%速
之後都唔係跟返原本速度去

話說大家如果夢魔丹拎黎打PVP會推咩? 速度定的中?
諗緊係咪應該推快過20蒼，賺番20蒼3技送丹1回?

對上突左既夢魔丹既對策似乎只有吹buff一途？
司書花火企左係度
集思廣益下

速高過20蒼打多rd
對面滿突守真係唔知點攪,若果加埋酒花織真係食蕉
自己用返滿突丹抗衡,再用一隻清佢全部buff+丹3技咁打
對面高速應該唔驚既,最緊要食咗夢魔技先
一係就用盡自己技能去打死佢,呢個選擇就要高速

我係，魅魔第一速打手，之後其他打手，最後先蒼還turn比魅魔，2技搏睡眠
因為丹d衫平均都幾慢，又要搶打手第一，所以主要落速同的中珠，其次先攻擊

試左陣pvp,生態改變晒
以前一定打唔黎既20眼鏡守隊用忘卻輕鬆處理
眼鏡再唔係鐵壁防守，只要有魅魔都可以係佢身上拎分
但眼鏡價值依然特殊，攻方時用黎處理好明顯快過自己既守方速攻隊

多左對手用80魅魔擺頭全免疫，但只要用全體折buff仲唔難應對
對手用左魅魔擺頭，無空間用加速隊長底下
己方如果有兔女郎丹，貓168，20花火等加速隊長就有搶速優勢
只要搶到先手配合折buff手如um168,水龍依子，貓168就可以

之後對魅魔隊長加20眼鏡既守隊更容易應付
就算中間係酒娘，泳裝陽彩，騎蒼，一花
只要有折buff手，加魅魔用全體忘卻
眼鏡猶如觀眾，魅魔脆過脆皮

感覺宜家係睇自己攻方時有幾多戰術調動兵器
而魅魔同20眼鏡就係最特殊果兩隻

佢滿突魅魔擺頭唔洗同佢對抗
搵解buff aoe 出黎就得
如果中間有酒娘呢d照搵魅魔落忘卻
佢全唔全體免疫其實到頭來都係搶速
先手就自然有處理手法

其實都係驚對面酒娘涉左係你清buff同夢魔中間
佢一開到技夢魔又係企係度

酒花織真係可以再戰十年
有D期待20花織有無D新花樣可以拎黎打反制

頭先試完 屌你個西招3技係先debuff後減條
酒花織可以收收皮

都要確保清完buff仲可以快過酒花
如果淨酒花無免疫就可以直接無視

咁我宜家最缺就係加速隊長
唯有等十年用無敵藍券chur爆兔女丹

而家meta係的中>速度
拉條當你係2020陽彩375速 其他300速就得
最後都係睇運

我係用偶像小淫娃做先攻，之後猫 168排第二，睇對面情況黎清 buff 定減佢地行動條，之後夢魔丹入場，最後 20 蒼收尾。

不過發覺呢隊好睇猫 168 搶唔搶到第二，搶輸就幾乎輸硬

花織，賽拉兩隻都要設計上位版既話，好擔心個生態平衡
不過花火，公主都無倒模19既感覺，都可能性質完全改頭換面，唯有相信營運班人既腦袋

其實究竟偶像依子個效果係點
之前試過pvp打過次
係一定佢第一 ，但佢打完第二都係到返我最快果隻，咁即係點用

如果無20眼鏡，就唔洗突登忘卻,對酒娘照舊打放置play，如果有魅魔全隊免疫中，用單體解buff集中解決一隻先

花火都仲有穿防特性(19技)同埋賭徒模式(角色設定)
公主就都係一樣全體攻+暈
話有無倒模又唔算係，但又有保留住Ｄ特點咁囉

唔係要忘卻 係要減條加破防
得咗就鳩打都嬴

自己拎偶像黎用既話
先手偶像一定係用１技扑鳩對家最高速果隻減人10%條
例如20陽彩/莉莉去確保自己穩坐二手，咁當然都要自己二手夠快過人先做到

我想講唔係19既udgrade版姐

唔怪得打pvp既時候唔明佢阻我d咩

所以覺得偶像落PVP守隊唔太有用
一黎唔確保佢用1技
二黎唔確保佢識扑人最高速，跟佢剋屬原則佢肯定唔會扑20莉莉

偶像真係拎黎手動攻好喇，守隊落返啲 auto 天才啦 (騎士蒼，警狗 168，酒花枝，2020 眼鏡嗰啲)。

偶像個用法比較適合無課又想衝下 pvp 排名嘅活躍玩家，就算對面有高速角做單天保至尊，你都有機會可以打佢落黎。例如美少女戰士大小姐，我啲角自問 0 突黎講都已經唔慢，但係都唔夠人地啲 80 美少女大小姐快，偶像就可以靠搶先手扣佢 10% 行動條阻止對面成隊進入加速世界 (Burst Link !)

冇2020眼鏡應該點組守隊

計埋花火376陽彩，我都唔夠人地大小姐快

真係好屈隻丹 之前見酒娘花織都唔多想打 依家一招3技就收佢皮 難得我抽丹順便抽突滿左隻酒娘

見你講起
介紹番本人既光速大小姐
（無兔丹，有唔知點算）

隻魅魔真係魯魯修黎，將個生態破壞再重造
宜家守隊無以前咁銅牆鐵壁
感覺睇自己有幾多手段去應對返對面
戰術調動要求多左

話說陽彩家族好似有位巴打pvp金左

你有兩隻唔係最速副衫黎，粒速珠都咁岩又快又光屬？

妖
即係突爆陽彩先有得分高下

最速蜘蛛裝大小姐得1突

兩粒廚到不行(兩粒都洗過主值，洗左加埋四次）
- 57速，全+7%，轉屬光暗
- 52速，全+4%，轉屬雷光

會唔會太快

計計下好似5粒都過6字頭

另外兩粒係
- 59速
- 56速，全+6%

無記錯應該全部都係靠法珠活動砌出黎，後面呢2粒無改造過
反而課金package出黎D珠多數都垃L圾

就係呢啲光速大小姐車速太高，我連尾燈都追唔到 我隻 0 突陽彩谷盡都係得 368 咋

最絕望係睇住大小姐係咁拉住成隊起飛 ... 俺のターン、俺のターン、俺のターン...

話說我仲未洗過珠
洗珠其實係點？
只有主數值變？只加不減？

我砌咗咁多粒，得兩粒5字，54同56
係上次課完抽咗粒57% 全4同洗咗粒60抗35
課金個d9成都5x速

暫時淨係洗主值
遲D會開放洗副值，好似有分內容不變只變數字同grading不變變內容兩種，anyway等佢開放就知

至於洗主值就用100粒同色碎 / 1粒彩色碎
(彩色碎只有課先拎到，同色碎就分解1粒UR=50粒碎 / 打無限次主線)
洗完之後有加就會升上去，減就維持舊值不變

即係45至60照舊隨機比個數字你，如果出黎結果仲低左，就會維持不變？

咁都叫有4粒見得下人
宜家無左綁死既話其實轉色珠都見得下人
太多高速但唔同屬既副裝

無錯

好玩，掛下主線先

發電巴不如我都幫你係巴哈開post招人? ok既話你清一清3日以上無on過d人

好 呢排冇team pvp 都冇點理個會

成功用偶像小淫娃打贏400速隊好感動

先恭喜！
再追問點知對面係 400 速隊？

對面隊係滿突20花火 滿突20陽彩 3突夢魔丹 滿突20蒼
陽彩119+珠60，4件副裝靠估：上到差不多盡就 34+34+33+33+18x4，再加埋花火隊長+12速就397速
之前見呢D隊第一時間skip

對面有 3 突夢丹打得嬴
開場 3 個免疫真心好惡打，村巴好波

唔係
對手花火放頭，暗屬+12速

係喎，發雞盲睇漏左。不過真心有偶像之後打突擊都幾多意外收獲，今個星期終於可以努力少少試下衝金牌 !

自己打有時都淨係望到對面隊有突丹就不自覺將吹buff排前去
點知打完發現人地無免疫仲以為bug，原來係無為意對面唔係夢魔丹隊長

我到依家都未諗到點搞

都抽唔到偶像同人鬥速永無止境

呢家一夠3000石就抽咁鬼多個pool

自從知道我跟本追唔到速度之後我就一直留石等偶像復刻，唯一一隻可以無視對方速度嘅角色，呢個就係偶像嘅生存之道，任何速度喺偶像面前都要企埋一邊。

記得加偶像的中呀

我推晒落HP度，無諗過要推的中添

唔推的中會比對家隻神速角搶返第二架
仲有記住唔好同啲有兩隻神速角嘅敵人打呀 正所謂雙拳難敵四手 ...

本身係無諗過唔會miss都要推的中
但再諗諗如果對方推速，抵抗高極有限喎

我隻偶像有落兩粒 SR 的中珠，呢兩日都大約有 10 場左右係扣唔到對面陽彩行動條，然後對面搶到第二名行動就開始大屠殺了

竟然係咁...咁拎晒D的中珠塞爆佢

偶像扣完10%你都係追唔到速就898即係本身都要高速

要，排第二果隻一定係高速
但需求低Ｄ，陽彩行400速既話自己隊第二手谷到上over 360就可以了

又唔洗咁擔心嘅，其實如果對家唔係兩隻快馬，你本身啲角色唔係慢得太誇張的話，偶像扣嗰 10% 行動已經夠對面追唔到你。

頭先打過一場扣唔到人地條就去刨wiki

原來抵抗值（對手抵抗 - 自己的中)低極都有15%，即係無必定扣到
除非好似夢魔丹技能寫住付着確定

黎計一計數
20陽彩自己60抵抗，副裝18x1+12x3，追400速法珠唔會用抵抗珠
咁就35+35x4x0.3
x4x0.3
去盡就大概190抵抗
190 - x = 15
x = 175
即係有175的中就夠推盡可以扣陽彩行動條既極限，再多的中都無意思

然後偶像小淫娃都係打唔過滿突夢魔丹
天然免疫無得扣條
極限

滿突夢魔丹＋滿突20陽彩/其他極速角似乎係PVP上位benchmark

呢d都係花火+陽彩屈速洗免疫打死佢算

快d俾個活動係花火陽彩加淫丹
俾我爆水刷幣

搭多個酒花呢?

丹!!!一定係丹!!!
刷爆佢老味

洗效技望佢唔好爆擊+洗到
唔係=輸

經過tvcm之後 個box多左好多勁角

一千樓上基本係油王既世界
睇開D

唔好強求

俾你上到一千，無隻突丹同光速角守下轉過頭都好快俾人扑番落黎

我都想要個金牌果個鬥氣樣

金牌只會越黎越遠
只好等一下爆角色幣去突滿廚角

大家記得去換twitter campaign D券同水
今日last day賺分

課隻4突陽彩+無限skip主線洗返5粒60速珠就得

仲有最後9小時追夢
滿突20陽彩，魅魔，偶像依子，20眼鏡理想達到，金牌無難度

諗起都傷心追左17抽都係冇陽彩
結果都係同唔到陽彩組家庭

今日雙毛線雙錢last day
要刷主線刷珠刷法珠碎好襯宜家

真，勉強上到 1000 線，一陣就比人打返落黎，然後個對手 list 又變到一堆牛鬼蛇神

係game入邊最底右邊，即係宜家每日抽獎果頁
有個問合，揀xxx連携，用日文同佢講個情況，話想搵返個ac,佢mail覆我，叫我答最近幾樣拎既item等問題，send返比佢
我覆左等緊結果，未知點

最後一日諗住博大霧睇下中唔中到2020角
點知6千射落去冇UR 一個驚喜都冇

Serra等緊你
可能連可可都一齊黎

從未如此咁鐘意打PVP

雖然其實無咩參考性可言，都係靠衣櫃大先贏到
但都係因為衣櫃開始大，先可以去諗對策
打贏呢堆牛鬼蛇神感覺真係好好

但無守隊都係聽跌番落去

btw, in case真係想參考唔靠速度打高突夢魔丹&20陽彩隊：

利申：圖入面果隊滿突丹+莉莉+陽彩都係打唔贏

3粒極
70花火拉80陽彩加偶像依子已經可以挑極速大佬們
仲要有魅魔忘卻減條
陣容好華麗

之前買落冇用到姐
不過冇20蒼黎搭隻丹用
我有諗過好唔好突滿魅魔丹配騎蒼婚花19眼鏡黎打後手

騎蒼泳陽彩19花19眼鏡煩膠隊奶到天荒地老+2隻反擊角

既然諗住手用全免疫搏打後手，不如中間泳陽彩挷晒對面兩turn,速攻應該唔高抵抗，挷到三隻都ko

呢隊有見識過
如果高火力都係切菜咁切

有得諗

堆高防血等佢切唔入

冇20蒼夢魔丹同園神咪可以蝦下囉

試下放兩日睇睇咩境

我反而對你攻隊有D建議，SR公主食SR突石突埋佢啦
同埋公主353速其他人可以唔駛咁高速
353x0.7~=250
其他三隻夠250速以上就拉得郁，唔駛裝咁多速珠，就可以幫佢哋換攻/的中珠

原來係咁
不過都係等藍券慢慢抽黎突算
多數都係八百中~九百左右見到一堆突滿陽彩就收手
所以唔差在

小分享一下
的中已經谷到 255，但係都打唔穿啲熱門神速的抗性

無睇解說既話
too long didn't read: 抵抗值最少都有15%，無論你的中有幾高
反之，最高都只有85%，即係推到抵抗無撚限大都有機會出事中debuff

真係無留意到，但係體感一定唔止 15% 試過唔忿氣連續幾次挑戰同一隊諗住駁佢隻陽彩出加防技，但係每一次都會比佢抵抗到。

same here我都試過

唔洗等啦，sr突珠每個月都免費2粒驚咩

而且呢件SR裝幾樣能力都好top
唔做主裝都幾乎係副裝必入選之一
突爆佢無蝕，講緊都係食一粒者

班課長癲嫁

官方出左集思廣益活動

有咩想官方攪，例如節目方向、Vtuber聯乘、賣咩商品
甚至其他意見都可以提（好似係
落埋hashtag又被採納會有獎

提議佢出個陽彩飛機杯先

陽彩攬枕

出過喇

真心想叫佢同Tenga合作

其實好match
兩邊D客又唔會尷尬

營運覆了，連返了

點樣連嫁

唔夠淫賤

我既過程
健康版>k房>其他>左下 問合>左下 data連携
我先用英文同佢解釋情況，最後簡單d講,就係我更新完就無左個ac,想連返，應該點做
佢send左個表格比我，叫我用日文覆，答一堆問題，user name,lv,id,最近4樣受取item,3件衫同受取日期
入Dmm game登入你想連返既dmm ac,網頁版就係最底問合，an機就係左邊掃dmm選項出黎，揀問合，係dx版send返d問題答案比佢同有個確認碼，第二日佢無message比返我，但我玩玩下健康版發現user name被改過變左4個日文音，我就估營運應該做完野，入返dx開就見到右下個角個id係返度了

要睇下點搞先好似有啲複雜

然後啱啱坐黨鐵見到有人玩MGCM用大鳥蒼頭像
真心估唔到會撞到有玩MGCM嘅朋友仔

之後係度相認就好笑

應該唔會掛見到佢好似好努力咁打緊PVP好似係

香港咁少玩家都撞到都幾有緣份

係呀真係估唔到會撞到
btw見到佢用19Evo陽彩同蒼頭像就知係有taste嘅人

呢度有一個不常上線又好鍾意大鳥蒼嘅巴打，唔知道你係唔係撞到佢呢

咁有緣分要格下劍

溫提，記得抽晒 TVCM 活動啲紅色飛仔，至今晚換日前完結

屌你老母d酒花有冇咁符碌 隻168打落去下下crit

邊隻168先

可以解buff嘅得一隻

惡魔168有被動好高crit rate咖喎

貓168同圓神都識解buff

又黎到無人抽既新普池角時間喇

唔記得有呢隻嘢 冇寢嘅冇理過

其實係愛黎打夢魔丹用，高速角全體解buff仲要係雷屬難D食丹技

btw爆擊基本機率30%
其實唔低

看起來充滿情趣

我用水龍敬依子都爆到

唔低亦唔高 我嘅情況就係睹大細連續輸9舗囉

水龍依子扣條清buff等如同拉條一樣...可惜想留藍券黎抽兔丹
如果唔係宜家爆晒佢

全圖

希望唔好又無18+

普池角應該全部都有（？

點知佢會唔會又偷懶

屌你老味一隻洗唔曬技就用夠兩隻洗

如果唔夠陽彩快係咪已經收左皮

都唔係，反而可以搏陽彩發神經唔拉機，發神經機率都有3-40%
然後就到你發揮

我贏到都係靠陽彩發神經

唉...又到左weekend set守隊時間
今個星期真係唔識set

又無突丹，又無20眼鏡，講快又唔夠堆突爆陽彩快
N頭唔到岸，唔識玩

呢個真，唔駛絕望，保持水準發揮就ok

i know that feel

我最盡去到1700位附近

重點係出左夢丹之後防守成功率得返2% 都無
紙板咁

我0%

防守成功率唔重要

twitter真係有人DM我叫我填ID

填驚id同埋twi id要查你有冇follow

我都收到
嘩佢一個個有排攪

跟著仲要再check

應該一send message個下已經check咗知道有follow既
俾完id就收得石啦

佢係比google form你填張form要你填驚id同埋twi id

岩岩填咗等佢派了我明你講咩,要睇返個twi id

第一次踩平hard塔

恭喜
又多張券

魅魔丹真係一次過解決哂酒花鳳丹警狗168呢d煩膠野

其實不嬲都係用司書花火解決，宜家夢魔再強化，解決之餘仲要有輸出

冇司書所以之前次次都好難頂
上次package張自選仲未諗到拎咩

揀左復活兔serra都幾好用，
但宜家環境似乎水龍依子有用好多

我自己偏向萬聖可可或者利維坦依子唔知揀咩好
或者揀黎突舊角

換裝package3千有償空姐衫加睡衣pool10抽

3000太貴

塔係咪話有自動過關打
定係未出

未有呀，要自己撳下一關

自 high 一下，應該聽朝瞓醒就會比人踢到唔知比左邊 😂

1500+ 最少都金1

應該好難，星期日啲 deadlibe fighter 唔係人咁品架

聽日bf,陽彩家族一齊努力

gogogo

仆街仲未砌火隊

係，我果隊唔知係咪無乜人咁砌，全日都無俾人打過

有冇隊抄下 放置左幾個月

hard 自動打到49 .. 魅魔蒼好強

ss廚角

打錯 是魅魔丹+蒼

聽朝砌

無乜參考會值

手頭上嘅角色令我決定放棄組火隊
砌返一般隊黎打算

火隊我打得24萬

數字低到懷疑人生

偷到雞用模範隊攞三場尾刀

未出刀既快D出刀喇，今晚11點reset呀

我火屬好弱，打手得鳳凰丹

我都無邊隻勁
圓神個減防得1rd好難用

我除左隊舊BF之外無2同3隊可以用

我火隊都係得鳳丹同上次隻火依子圓神直接雪起佢算

圓神鐵拳2cd唔低傷嫁喎

btw反正都只係廿萬附近，聽日再砌過隊算

我都係照抄appmedia隊野算

要抄都要有腳先抄到

我都係見佢邊個位有得代替就換
雖然傷唔係好高

終於變到超西
苦盡甘來

3隊廿萬

勁喎
尋晚差唔多時間果陣推得唔夠高
都係俾人推番落銀三

除左呢4隻

火屬仲可以諗下

加攻2T，cooldown 3T
R裝，升技成本低

活動裝，有打齊會有1技80%降2T攻

識降攻(50%減2T) 識降防(75%減2T)
唯獨要用技石升下先有D用，手緊就唔推薦

每2T出一次2T減攻，R裝

活動裝，確定減防減攻非常好用，但就盡量唔好拎去打五王
打雷屬會大機會miss，失左用佢既意義

火傷角真係無乜幾隻，除左鳳凰丹之外得炎魔可可同五月可以用下
你有都用左啦仲駛乜推薦

btw，無火角既話其實其他隊都打得既
近期D痴線輸出角例如20花火 20大小姐 再加埋相應既惡魔角幫手加屬攻其實都可以一戰，唔駛拘泥火隊

有夢魔丹carry之後
hard塔都輕鬆爆埋玩左2個月唔夠
全體忘卻將d麻煩友變哂廢柴

就算最後一個鐘唔停手都係會係金銀彈出彈入，賽跑feel，累死

跑到入金一次就夠啦
之後可以悠閒番
me都唔知有無機跑入一次

衝一次確實累到短期內唔想再開game
不過未來會想衝金二

金二

不過係中文版
唔駛課都可以輕易上金

巴打咁勁，我最後比人推到近 2000

第一次遇到團員

福利隊

你認錯人

係喎，純粹同名

真係好無腦
望住側邊個frd打到勁辛苦而自己就係咁loop個幾個step都真係有啲唔好意思

踩中粒大地雷
一突陽彩，但5粒速珠平均63以上

我都打過
本身快佢9速都輸

依家陽彩會有一個空位，想Join可以申請然後Quote我留名。

話說你有冇英文個template可以比我參考下
啱啱sd左信去佢好似唔係好明我up啲咩咁

我呢種水平既英文，我自己睇都臉紅

唔緊要啦起碼佢明你講咩先
我個邊係連明都唔明

第二張圖係第二次mail,第一次佢問非所答，第二次之後佢咁覆我

你究竟講左d咩
睇埋上面個回覆
最後覆左我連返ac既做法係以下咁做

佢好似以為我連唔到落PC咁處理

唔好copy我篇野，攞個大意再改少少，加自己個狀況落去，不樣既會好柒

55我都純粹睇下你大概點講

駛唔駛pin起個post?

Pinned

原來睡衣陽彩係SR

係
所以我無抽

即時無哂興趣，除非有18+

抽左幾多下？

newmoon巴既可可黎喇

抽爆佢

80%拆buff 減對手行動 拉自己行動 仲要加埋速
仲唔係夢魔對策組

配兔丹加光屬速，用佢拆buff推全隊速

再見夢魔丹
叫突滿D課長點算好

本身都照折嫁啦
最後睇佢速度，我估快唔過陽彩，但已經足夠好用

係，點都要拆，但通常係：拉機＞拆buff＞輸出
宜家拉機同拆buff一次過做晒，仲要順便減埋人行動，點都有著數Ｄ

屌你老味冇石冇錢呀正仆乖

聽日睇下速度，高過120就新世代領頭人
不過招技無傷，可以好處係提防埋酒娘
針對魅魔帶眼鏡酒娘應該可以試下折＞折＞忘卻＞其他控場，廢事第一q比高抗頂到都可以試下第2q

留意一下應該一個禮拜內會出埋Seira

※「Magica2020 セイラ」ガチャについても 11/21(土) より 実施を予定しております。
佢直頭寫埋出黎

等埋佢先決定點抽，d石唔夠洗

all in seira

眼鏡都唔算係咩大問題姐(我覺得)
主要都係對酒花多，不過而家好似都越黎越少人帶酒花
加上就算酒花被動清debuff都係由最新清起，都係可以照控住對面第一動
除非你咁唔好彩剩係中到1個debuff唔係都唔會郁到睡眠

上次活動twitter3千石岩岩派左等佢派埋1萬石黎抽可可

sor當我第2句冇講過冇留意佢當時即派

眼鏡高抗高突既話，加埋免疫，要4隻一齊集火嫁喎，而且都未必清到，剩低果3隻剩係魅魔都訓到我方停晒係到，係最難解既對手喎
剩酒娘先易對付未有魅魔之前已經係玩放置play

個陣我靠佢一萬石先翻到身中夢魔

等你喔

我自己係雙群控aoe所以我會覺得酒花煩d
所以就算丹miss左我都仲有隻168頂住所以唔係太驚
可能都因為我仲未上到金，未去到個個人人皆怪物嘅層次未感受到眼鏡嘅麻煩

其實唔打黎拆buff都幾勁
而家主流拆buff都係打落去先
不過都係一代強過一代係夢魔惡得滯推得太快

滿突一花+滿突20眼鏡+20陽彩
就算陽彩發神經開盾俾你先攻，都好難打得贏
個次我r到全隊一半血就俾佢反攻

血隊真係好煩....一波帶唔走就煩到Hihi

呢d都係壓速單控之後靠aoe車過去啦
依子20陽彩20蒼魅魔丹得唔得雖然我冇20蒼
如果有自信自己陽彩一定跑贏對面陽彩咪換隻aoe應該得喇卦

簡單d，其實無論佢後面果兩隻係咩，只要你集中利用先優勢搞掂左魅魔
都已經贏左9成，酒娘無攻擊力，佢用邊隻提速都攻少隻，一隻aoe打手對抗唔到你4隻
唔理酒娘爆左魅魔先呢個對策多數work

一隻高抗，頂到果下忘卻既眼鏡真係無得解
掛住集火眼鏡之後佢魅魔兩次aoe 兩次都睡眠夠送我隊上路

而家目前係咁，靠依子穩定搶贏
對面冇雷屬就可以唔洗太擔心，有就搏丹168是但一隻控到
定係我應該用20花火上，換走依子黎堆高火力
但又驚會撞到d近4百速嘅陽彩
順便問下如果靠陽彩拉滿，168同埋丹最少幾多速就夠
而家d珠都係鳩插

就咁乘數355x0.75=266
大過266就可以即接next move

btw, 你呢隊對面滿突夢魔丹就已經無得打

當然穩搶贏最重要，落依子純粹少道力，面對魅魔酒娘比較麻煩，一定要全體aoe解buff成功兼唔爆酒娘
得兩隻打手比較難做先單殺魅魔打法
速度照計數機計返，你陽彩355係，，即係其他要284

竟然有計數機284嘅話我執下先
等兩隻野可以大力少少或者高少少命中

陽彩係加25％行動嘛
咪要計d角行完25％有355速既前提先保證快過對面
所以咪按計數機

唔係266咩？

行動25%提升，唔係即係125%咩？

我一路都係用拉果個人既速度黎計，拉25%即係
陽彩355x75%
so far又無炒過，但又無好嚴密咁去驗證過

同埋官方好似一直都無講過佢速度係點計數

我當全部係100%速，加左25%之後125%要有陽彩速
即係（隊友速）x1.25=355
355除1.25x1,即係除5乘4
我都唔知了

其實我都唔知佢點計
拉完速明明全部到頂》打人地〉酒花加速》又到返對面？

應該係酒花加完25%之後佢d快過你d人
大家都係頂速，如果佢351應該會行先過你隻350，利申我估既
所以20蒼宜接送turn好賤格

大家都滿條至岩

即係可能佢本身隻角快過你但快唔過你第一動個隻
所以到你打完佢拉速=快過你拉完速
應該係咁
用返我上面例子就好似陽彩355，拉完284丹同168，打左對面酒花爆擊
然後酒花拉速，之後對面可能本身有隻3百速以上
所以拉20%速=快過你拉完速

所以我都推盡先接turn係好賤
打多set aoe

最速之行動up!？
要壞掉了

應該都過120了
花火陽彩898

之前抽爆兔女郎既爽了

屌要等三個月

好似唔覺收到3千石

要點拎

有冇係1/11 半小時內出tweet？之後有無收到官方DM填MGCM ID？
兩樣都無就即係無3千石收

有tweet
收唔到dm

唉算9數 唔識日文費事搞
唔知點解收唔到dm 少左十抽更加要諗真d抽邊隻好

做左個小測試

上杉花織技能係拉50%bar
假設花織速度=100
如果按巴巴計法，即係其他角速需要 x（1+50%）=100，即係其他角需要66速先可以即接行動

按我個計法，就係幫其他角+拉角既50%速
即係其他角速=100x（1-50%），即係其他角需要50速

然後我砌左隊測試隊

開技拉機前

結果拉完即接公主大人

TLDR：
proved計拉行動係開技角速度直接乘（1-N%）=其他角即接行動所需速度

very difficult

簡單講即係20陽彩做拉機既話咁就係陽彩速度x75%=其他角色最少需要既速度

至於酒花會爬頭呢樣野又係另一件事，你其他角就算撐爆速都係無影響，一樣會比酒花爬頭
所以計好所需速度就盡撐其他數值啦

我feel到 serra會仲勁

真，20真係唔知可以再勁成點

12月名義上1.5週年生放，12月中20花織，168
真係唔知邊隻先係true answer

人權連發キター

今個月塔無0體?

無野了 睇錯日期

準備好未？倒數2個鐘！！

冇錢冇石死營運

係愛

想睇速度快陽彩幾多

50抽出到隻seira無抽石了

個底快3
有滿級能力睇

thanks 好彩都唔係話快好多

唔洗出呢張圖真係好

勁呀巴打，可以上金了

可以上金了

唔夠技石升技失策

我無check佢D副裝速同陽彩D副裝速差幾遠
不過速呢樣差一就係一

爭得多唔多？升到2下3技就夠玩
去爬塔都仲有幾粒，再唔係角色幣都有得換，無限角色用

得14粒剩係升到1下3技，不過我諗可以搏下嘅

貼地唔轉屬，可可有19ur滿突既話，贏陽彩4，無既話贏2

即係一般可視為可可贏陽彩5速（3（主裝）＋2（平民副裝）），因應課長水平可以再加4（ur19及萬聖），預課長贏7至9

計轉屬，陽彩可以轉兩隻追返4（惡魔ur及天狗各2）

唔夠速珠搶唔贏d突滿陽彩睇黎要洗珠

D痴線佬粒粒都6X速珠牌面贏12都可以輸

目前祈禱守得住
聽日先爆衝埋佢

全裸抽蛋的玄學，係屋企全裸抽，一次搞掂

呢到真係法老集中地

因為抽唔到唔會專登跳出黎講

食住個勢！！

個陣抽唔到2020陽彩唔通又post出嚟講咩

個陣都抽唔到20丹前排先補返

個陣未出糧用唔曬3次保底UR

上次抽唔到夢魘丹我都無出聲

屌我都係未有20丹

我都課千幾蚊抽唔到陽彩 今次當還番少少

用哂 中左4隻UR 剩低唔中果隻就係陽彩 屌佢老母

冇夢魘丹慘好多

上金記錄下趁而家打高少少分再搏佢守得住

守唔住的，聽晚deadline前要衝的

咁就算啦證明我冇命上金

要親最尾個陣推個分上去+博無乜人打你
其實最尾追分都係搵D易食既隊推,守唔守到其次,見到野難打就搵D易打既

只能說，上金需苦幹
今晚至聽晚8點幾前已經會有十幾人問候你，最後一個鐘每隔5至10分鐘就會有一個，除非有相當猛料既守隊，如果唔係無可能訓住過，無心理準備星期日搏殺既話就唔洗諗

1350~1400應該好密集
我過咗1400就彈咗上200內

因為我差唔多已經係re哂d次數先上到金食石黎re?

想上金既話，係必需既

咁我睇下聽晚剩底幾分先啦

我宜家1360已經係一千
巴打係咪想衝金二，呢幾週d人仲積極左，條金線今週可能又升過百，上到接近1800

一上到金就已經一堆人都掛滿突魅魔丹隊長救命

而且每次隨機只會放幾隻銀出黎

有體就清暫時都夠打金1~2隊
上個星期主要都係因為加咗銀3 bot先推到金線上1600~1700
官方都知出事 今個星期即刻改返
不過今日隻20可可出咗 可以拎黎打魅魔丹
我估今個星期條金線應該都會過1600

最尾659位
今次攞金啦掛

我8點幾已經一直打，9點時仲係金2
最後跌返落銀，分數仲低過9點果時50分以上

以為11點先結，結果miss左

新post